岩岩係順利順安9嗌左幾聲

有人應我!! 個下真係好感動好開心

光復香港 時代革命
香港人 加油

利申準備坐巴士番屋企

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

多謝你我都有份嗌，我地呢度算少人嗌

始終深藍地區

係，已經好過琴晚

你唔係仲忍阿？